(技能發動) 老媽喺街執到隻雀

今日先知老媽原來都係連登仔
聽佢話喺做野地方附近見到隻雀BB
當時佢成身被唔知乜嘢膠黏住咗
搞到飛唔到又行唔到
仲要差啲被野貓咬死
所以就生長水遠帶咗隻雀BB番屋企
幫佢剪咗黏住晒啲毛
而家可以點做

你老母

好有愛心呀

帶佢升LV 學多D飛行技

Check下有無傷口
關節位有無整到
無咩事都係早d放走佢啦

固姑故黎喎

死硬

雖然好有愛心 但咩都執會唔會太痴線
有菌架嘛

帶佢睇獸醫？

天朝你就仆街 室內固姑故

固姑故～固姑故

天你老母咩打字都有懶音

大陸仔

珠頸斑鳩的主食是果實、穀物和其他植物的種子，也會捕食昆蟲。

好似幾易養

咁大隻 執佢返嚟 放番佢走啦

有冇人可以畀到有用意見

無事就放走佢

剪左毛唔好放走住啦, 死梗